連登多唔多人聽Lauv?

而家太多人聽就唔特別了

jojiiiii

我都想佢地出多啲歌

聽feelings聽到中咗毒，停唔到

係咁聽Modern Loneliness
太撚正

正呀